香港銀行再度凍結多名被捕 被控手足戶口

《蘋果》接獲曾於「反送中」運動中被捕的巿民投訴，指被不同銀行取消或凍結戶口，質疑銀行是應警方要求「趕盡殺絕」。有律師承認，曾接獲至少另外兩名巿民遇到同樣情況，在銀行戶口無任何異常交易時被取消或凍結，認為銀行或應「好有勢力嘅部門」作出行動。

Source:

推再度凍結戶口

再度凍結戶口

推呀

未定罪都凍結，仲要唔係洗黑錢都凍結戶口

國際金融中心

香港係 國際金融中心 喎～

試著說「區域輸紐」

所以咪話, 一定要去離岸戶口囉

講咗成年都唔撚聽

香港唔再係自由港

係監控港

個招牌俾777同黑警打爛咗啦

其實銀行講咁多廢話都解釋唔到一個人被捕關佢銀行戶口咩事

區域凍結樞紐

坐緊監個啲都唔會啦
國際金融中心

抄家先重點

好嬲唔撚明點解無人再發起眾籌,手足其實係咪放棄晒連登避d五毛?最近大家都打口水戰唔再做嘢幫手足

推

美國會有咩制裁香港銀行

香港正式玩完

黑警死全家

搵鬼信

正確答案

推，有錢嘅真係要走

手足不足一萬存款，點樣離岸呀

凍結港

銀行嚟緊係咪會將香港所有在囚人士嘅戶口凍結??

攞左個新招牌
區域凍結樞紐

所以律師推斷有強力部門施壓

香港幾時會變左有抄家

離唔到岸都一定要有現金

支那咁撚樣

玩完左好耐

2019開始

不排除，依家試水溫

中國際

隔咗咁耐都未撤退到，某程度上係反應太慢

接軌

push

FT

憑乜撚野呀

Push

抄家同中國接軌

被捕就要凍銀行係咩邏輯 唔使經法庭?

痴撚線抄家

cls
咁仲擺唔擺銀行好

香港癲左好耐

國際金融中心係會隨便凍結人資產
要Twitter話俾全世界知
提醒啲人唔好擺錢落香港

international financial centre

遲啲搞貨幣數碼化，唔好話俾狗咬過，可能社會信用評分過低都會被凍結戶口

Buy Bitcoin

凍結戶口中心

再度

國際金容中心.

所以話買bitcoin幾咁重要

有人家中被搜出現金, 黑警即加控洗黑錢罪

匯豐

共產國際 金融中心

推出國際

咁仆街

国製金融中心

放錢係香港真係on9

日撚日凍凍凍凍凍

屌你老母共產黨

Bitcoin

走資

又鳩凍

國際金融中心 笑話

想知係咪全香港銀行都會出事

啲on9仔成撚日話有離岸戶口就唔驚
問題係你一日係香港生活
一定都要個香港銀行戶口出糧同過數
離岸戶口有錢但無香港銀行收錢
係香港一樣係無錢用

已經係信用系統

你做過政府唔高興既事

銀行都無得你用

冇

所謂制裁都係9up

仲辣過留案底 連返工都有困難

覺得香港仲可以住落去個d 要驗下腦

不嬲無法無天，快D轉走

國安處

屌

聽連登仔講
開Citibank 咪冇事囉

因國安法而降級成區域樞紐嘅前國際金融中心

住唔到落去 但係咪你比曬咁多錢 比手足走？
講緊有啲十幾歲 讀緊書 無錢點走？
唔好同我講出外國讀書
咁都要有錢先讀到

泛民個班真係要掉走啲錢
仲要啱啱賣樓

ChinaJoe上左台喇，佢地驚閪咩

然後就會話今日仲留得係香港既都係港豬

隊上國際線

又可以叫班英撚ceo交戲奶共

國際金融中心？

難聽但確係事實

唔係已經變晒藍絲啦咩

手足記住用現金

好嬲？食黃店贏番次先

其實係咪基本上香港境內嘅銀行，都係要配合政府凍結戶口

就算人未走，錢都要走呀

高官黑警數梗銀紙 手足就俾人制裁 移民撚係英國同你講齊上齊落

有敗登冇架啦

香港銀行不嬲都鳩封户口

一千蚊現金都搵你洗黑錢架啦

有離岸，裁演充公唔到你，曱甴又凍唔到你，只要你人冇事去得到外國，你就有錢重生

中国制金融中心

大陸興強拆，香港就凍結，共產主義好，共產主義棒

又係會封

其他國家睇到 又繼續嘴炮咁大把？

又係匯豐？

驚人洗黑錢之類 乜都得啦
帶條索帶喺身都驚你做啲咩
有條j又驚你非禮

呀 都唔洗比理由 總之配合國家

爛到咁，仲叫國際金融中心？

728上環暴動手足需要你幫手

銀行一句要尊重當地法律已經夠

除非間銀行夠膽死繼續提供服務俾美國制裁名單人士/公司/伊朗北韓而又俾美國佬周到，但呢樣係另一回事

懷疑就凍結架啦。

啲有錢佬見到都驚

有離岸戶口同有香港戶口無衝突